22/7(ナナブンノニジュウニ) 集中討論(4) 22/7 音楽の時間就出 ★うらのねこ

集氣

《22/7》（ナナブンノニジュウニ）是由秋元康與ANIPLEX、索尼音樂聯手組成綜合企劃的虛擬偶像，並有動畫等衍生作品

公式簡稱「ナナニジ」

簡介

2016年10月17日，AKB48等企劃的綜合製作人秋元康宣布發表虛擬偶像企劃。成員由8人組成，角色設計由動畫界的創作者擔當。

偶像團體的名稱源於圓周率的“約率”22/7。團體的概念是，“從0中產生1的時候，對不存在的事物、尚未見到的事物的相信之力是必要的。22/7是想象的象徵。究竟是有着怎樣的含義呢？答案就在未來”。

from萌娘百科

角色原設:

堀口版;

現實組合:

除左宣傳相未揾到齊人版

官PAGE:
動畫PAGE:

22/7 OFFICIAL YouTube CHANNEL:

入面有堀口操刀既神角色PV-22/7 「あの日の彼女たち」

FANCLUB

俾錢先,每月幾十蚊,多幕後相睇,抽下成員相簽,先行抽飛都係果D

節目/Schedule

動畫

第13集 Extra Episode 製作決定(叫你買BD6卷)

綜藝

22/7計算中

主持:三四郎
唔係由真人上場.而係扮演角色上場
Season2星期六夜晚10點鐘(HK) TOKYO MX1

生放送

未來預想圖

主持:岩井勇氣
主要回顧動畫同針對聲優方面

9月22日有出張版

ナナニジROOM

主持:天津向
主要講現實活動同有逼害環節

5月15日有直播，主要講game最新消息

RADIO

22/7 割り切れないラジオ＋

有畫面睇，每個月一位成員做主持同每集有成員做嘉賓
四月主持:涼花萌

因疫情問題已停錄，會改做播舊radio

想睇曬以上既片字幕版又唔介意殘體既

其他

漫畫

22/7+α

免費!!!!!!! 必睇!!!!!!!

講動畫入面冇講既小故事,已完,出左兩本單行本

買買買同Event

BD/DVD

公布左既BD封面

各種發售EVENT抽同FULL VER.角色歌

全卷特收納盒

CD

5th Single ムズイ
買齊三隻,唔講咁多

FIGURE

有figure,有簽名卷,有EVENT券,諗唔到和&みうfan唔買既理由

動畫special event

想去就買BD抽啦 (開得成的話)

22/7 1st Tour 〜ムズイ〜

延期曬,唔好提

手機驚

22/7 音楽の時間

22.7萬事前登陸突破
5月15日直播有更多新消息

成員介紹

天城サリー
角色:藤間櫻

Twitter:
Instagram:
官方介紹:

海乃るり
角色:戶田純

Twitter:
官方介紹:

河瀬詩
角色:齋藤妮可露(斎藤 ニコル)

Twitter:
官方介紹:

倉岡水巴
角色:河野都

Twitter:
官方介紹:

西條和
角色:瀧川美羽(滝川 みう)

官方Blog:
官方介紹:

白沢かなえ
角色:丸山茜

Instagram:
官方介紹:

涼花萌
角色:神木御神(神木 みかみ)

Twitter:
Instagram:
官方介紹:

高辻麗
角色:東條悠希

Twitter:
Instagram:
官方介紹:

武田愛奈
角色:柊蕾(柊 つぼみ)

Twitter:
Instagram:
官方介紹:

帆風千春
角色:佐藤麗華

Twitter:
官方介紹:

宮瀬玲奈
角色:立川絢香

Twitter:
Instagram:
官方介紹:

已畢業成員
花川芽衣

官方Blog:

22/7 game 快啲出啦

#it3#do

好驚會燈左

集氣

音驚特訓後卡圖，nikoru果張最靚最似4星

真

貼多次

千春原來又去撩阿詩

增進下感情咪幾好

咩event?町長？

而家只係諗住星期五同係咁睇urara d片

到時燈到星期四大切なお知らせ就屌你老母

咩人先會睇町

比d信心ok?

萌到喊出嚟 此女只應天上有

真係好下

但我最鍾意識煮飯又愛角色既女

呢 D post 好快會日日傾 off topic 野、變小圈子
反正呢幾日應該會少D新料，新料會集中星期五
當推吓 post

我只講22/7的

計算中片尾 詩望住相田食蛋糕果個樣可愛到係咁loop

唔閃了？

閃乜撚

sally ig live!!!!

問水巴1/1

E+退錢冇日本銀行戶口退唔退到

退到

eplus比咗2個方法
一個係退落銀行
另外就係去セブン銀行ATM自己拎

sally個生理時鐘

真係訓左冇睇，除左玩化妝仲有冇咩特別？

國家級秘密

被人洩露曬了

Lm

每日一貼

好正

每日都等11點同5點

卡圖完了

先估ラムネ

都要睇下下一棒係邊個跟五十音順就ruri

Ruri今日做千春個radio嘉賓，生出演

千春都唔俾上竟然有ruri

所以先奇係就一齊上吧，雖然要有距離同有塊版隔住

可能千春係比人禁制令唔比出街呢

Radio twitter講左係遠程了

旁白正到

旁白正

我可以無限聽

突然考古

最近發覺 Ruri 好QQ

千春咁9,呢幅相

..............

當我無講過 ...

我個frd話佢隻眼好似斜斜哋

不知不覺到星期三了......

仲有兩日..

有風未

音驚就是幫女女換衫驚

今日5點冇料聽日......

5月14日 19:00 千春sr. 真。唱k

7點未番到歸呀

最近發覺 阿詩 好QQ

same

家姐YOUTUBE直播都玩尋物
得3個人但係觀眾數仲多過22/7 慘

唔好再傷害了，聽日後日都有直播睇就心足了

愛美係咁係屋企叫
仲拎埋條蛇出黎玩 痴撚線

阿妹有企鵝公仔

我和喺blog答咗我問題

和bb

同埋啲相好大P

天城人巨到

佢喜就好

始終都係阿和最QQ

對比以前既自拍 而家好睇咗好多 已經無p到咁白

無人貼埋詩 含淚貼埋

BANANA FISH

狂煲動畫漫畫，好宅

多得班FD唔少

其實覺得阿詩真係幾慘,上京冇耐冇人冇物

星期四了

我jun

放るり毛巾
一萬一條 有意PM

無Ruri推了

復出news呢

果時開22/7 post 位ruri名ching走得太前

到底去咗邊

22/7 (ナナブンノニジュウニ) 討論區 #1 3.14285714285

高質post

但個post點解會有5單幅圖 個時間點唔係唔啱架咩

咁得人驚

18年有詩
time traveller?

係我bug咗定咩

我入條link係官網
應該隨著官網自己轉啫

會唔會因為copy網頁圖片link而家跟住變？利伸唔識電腦

啱啱睇應該係跟住官網update

可能呢條友係未來嘅我嚟

對比番post頭我諗緊係咪真係仲需要打咁長，有冇新人睇其實

唔緊要啦

打呢個超懶人包真心想推下坑，冇人睇我幾sad

Post頭都係執黎滿足下自己

仲有十分鐘 期待下有22/7份

ASL?不是明天嗎？

睇錯日字

又想有份又想冇份
一黎有機空歡喜一場，二黎我冇份睇

又一日啦

唔通真係要拖到聽日 之後空歡喜一場

而家篇野都仲係冇改

仲諗住有得請食飯

咪走數

多謝定先

唔請mk

我真毒

阿詩咁短時間由棒讀之鬼變到而家咁

想推，但係俾 #64 張相嚇到不了

我應該係最新果個，上個 post 十幾頁果陣加入
差唔多一個月，都無乜見過有新面孔
又係果D會員係到討論

又黎

驚之後次次開波都要哈姆太郎先

嚇撚死

隻耳冇了

突然角色歌

ライオン

我食完飯仲唱緊

講到聽日真係好似好多料講咁

我只係想睇urara

啤酒都買埋 聽日開黎飲

仲有聽朝！！

反詩

收嗲啦

果次詩個樣真係特別唔同，雖然abema特別清但其他人都冇事

我真係唔想貼圖

仆街
係咪準備大切のお知らせ

RIP 麗

唔好嚇自己

大切知

圖？

應該係本身聽日公佈復出
但唔知咩事要遲啲先公佈得
所以先悲しみに暮れる 啫

到左今日都唔諗咁多了，有咪當驚喜

今晚八點半 ナナニジROOM

今日仲可以知asl有冇份

是但啦

Bd live係人都想去，係錢同假既問題

呢到個個都係咁

？？？

啲女人真係好蠱惑

貼埋今日

單推留名

唔好呀
我要反呢隊

執笠好過啦

有22/7人就唔反了

夠鐘睇直播睇有咩人了

又可以再期待再下一彈

係咁多？仲有冇

係公局睇唔到睇Twitter only

今日應該公布得5個
不過出演名單仲有andmore 仲有機會

冇我大227

即係一陣仲有？好心拿拿臨講曬佢啦，asl真係冇諗過最惡化要取消咁款

班尖同ll 都仲未上榜

今日應該完 黎緊仲會有第4(5)(6)彈參加名單
不過唔知幾時先再公布
niconico 抽選就今日至到5月24
真係局住抽左先

埃媽都未上榜

第四彈6/7星期日夜晚，呢個時段直播就似公布埋d大牌啦

岩了，d團一次過公布

其實想問仲有咩途徑抽飛？雖然8月應該夾唔到我期

依家應該得niconico付費會員抽
再之後就唔清楚了
睇返上年仲有line ticket可以抽
今年唔知了

閃閃人！！！

買牛都得 唔對名

thx

組團！！

發現一個人可以抽4張 痴撚線
可以飛的話再join

有22/7先諗

5:00開個urara俾我 thx

咁正 點忍

某會員請食飯 thx

仲應唔應該相信今晚篇文都仲未改

唔通真係整個surprise咩

信！

かなえる果幾聲正到

なっち講既sally 短䄂+頸巾

睇黎都係冇機會請食飯

？？

單推揮手區

urara.....

URARARARARARARARARARARARA

唔講咁多了

多謝巴打

...

れったん

なっち馬尾 白澤雙馬尾

下次天城巴再話請食飯，阿水可能出返嚟

阿水唔關我事

係咪有飯食

Youtube つぼ黑

出賣urara毛巾
二萬yen 有意PM

水巴就可能要了

你買咗飛先

27號出!!

聽講我地連登22/7集中討論區全部人都一齊飛，係咪全部人都有份

快俾我睇urara大畫面

話咗一個

果然係阿妹

風は吹いているか

おかえり！！！！

お帰り！

佢應該一早有吧

me

詩都係要加返個さん

躝開啦

唔洗斬post

係咪代表佢係最細個

兩樣都有掛

肥左少少

人設不能崩

我玲

有啲肉地啱啱好

麗有隻貓叫メイ 真係咁啱定咩

推未

我女友復出 係時候找數
但點抽

抽what?

興奮過後特別平靜

呢到抽一個人請食飯

鄧某巴打慘
成個月冇得丁

係咪第一次同場

應該係

不過播片 好似係 又稱唔上同場
一個名單有齊兩個就第一次

琴日知咩事後空歡喜一場

我了

叫人睇四月

唔敢睇第二次

真．Bang dream 2.0

直接駁TV後

君はMoon

屌你老尾 要寄返張飛返去
早知2月頭個時唔撚拎住

正到癲

有條毒撚係咁話麗佢女友 又話Ruri老
唔講咁多了

大家好，我係阿詩條仔
簡稱瀨詩仔

講事實都唔畀？

放返個名出黎比人用未?

叫ルナちゃん果聲

隔住個MON都FEEL到情已逝,取代唔到

不嬲都係

呢集出曬面

藤間人出黎!

下集玩game

絢香4星

幕後片冇阿詩

但有我婆

咁又完一集比分果個位夾硬到

錄影見真人唔係角色模,想呃自己都呃唔到

つぼ果張都四星.......

我估全部idol衫都係4星

垃圾GAME 3星咁HEA 我呢D非洲人點玩

19:00 urara ig live

係呢個reply留言嘅人入面抽一個請食飯
雖然唔知幾時先有得聚
今晚女友開ig live就截

呢個post有幾多個人呀，十隻...五隻手指都數得曬

OK
新宿等

留名
btw 咁又無5個咁少，呢個post d 人

Ruri交比我算啦你安心去搵麗

我立即屌你老母

睇個款果然係個人生活/未來問題多過健康問題

萌都睇緊

萌陪緊我一齊睇

詩ちゃん動森聯誼

傾5粒鐘

我有無聽錯
竟然同詩傾咗5粒鐘？

不過日文黎講其實有少少直接，有啲突兀

N227又諗唔到問咩,隨手打

20:25 urara ig第二波live

救命

美竹蘭

今晚咁多tweet

有urara看得唔怕冇野睇了，同千春撐起直播一篇天

咁熱鬧咪好

最估唔到真係原來阿詩同urara私聯左咁耐

聽朝先replay返睇下講乜 果段無帶耳筒聽唔清

計算中S1睇晒，S2差唔多追到最新
好似無乜 22/7 嘅野睇了
聽講鬼滅完咗，動畫黨嘅我 決定追晒漫畫佢

睇鬼滅 = 好女仔
唔知阿詩鐘意邊個角色

阿詩呢張相當初我見到都唔想post

鬼滅完全無興趣睇 再加埋比班fd透哂個結局

其實想講好耐，阿詩唔P圖果陣仲靚
可能佢份人無乜自信、對自己樣貌無乜信心

最仆街嘅FD其中一樣會做嘅事就係劇透

呢排P圖好睇咗 一開始果陣P到勁白 成隻鬼咁

原來麗都講咗幾多野

冇睇

送睡衣果part冇為意但反而係玲奈sr定唔知係同萌果次ig live有聽過過夜

又笑我唔識日文？

雖然唔知條友係咪啱 尋晚大部分時間都無插住耳筒聽
麗講野又唔係特別大聲

除左玲奈果part應該都差唔多瓜，講玲奈名的話我應該會即刻留心聽

ching睇咗未來預想圖未

預想圖根本高質，但唔少人都唔鐘意岩井

我班frd覺得星期五嘅天津向仲衰過佢

我就係鐘意岩井同佢地有d火花，天津向就純粹睇得舒服，正正常常，唔係話佢差

但如果你話遲d真係有定期game生放既話，我覺得純memebers做會更好

一係就學班尖game生放咁囉 最好嘅MC都係三四郎

你搵佢兩個真係講笑咩，佢地又唔識呢範請佢地又貴何況game生放又唔需要特別綜藝效果

不過老實講 Game生放嘅話 應該都係擺abema tv到做 可能真係岩井

睇過款都係room/預想圖其中一個轉做game生放

但我都係寧願睇純成員做

牙麗咁早瞓醒

Miku 攪笑+罰game役 其實唔易

HHW個生放 罰game啲台詞有時好正
最記得有次係miku講
你而家一定望緊其他女仔 之後谷起塊臉講有罪！！

有睇HHW

之前生放有其他料咪睇下

幾時再有room,隔咁耐頂唔順了

我轉推唐可可了

武肺妹都啱？

個天都要幫我虹團上位

你推邊個

Azuna全員都中我

我火團推nezukochan

【🇯🇵天城サリーがYouTubeアカウントを開設しました🇺🇲】

Sally Amaki[official]

#天城サリー が早速動画をUPしたみたいです‼️🎊🐨

💁‍♀️
💁‍♀️
💁‍♀️

チャンネル登録お願いします🎉💕
皆様是非チェックです🥳✨

#ナナニジ
#YouTuber

嘩屌

呢位巴絲打係改名定新人

改名

知了原來芽衣冇人用

希望唔好用臭哂芽衣個名

有咩人用臭左

之前試過有人用過個名 後尾我用咗 點錯相比人屌

笑，勸呢到各位要對得住自己個名

Yes

我以前舊登個名叫伊藤誠 ，無對唔住個名

食女無數？

DD俠

見咁靜 9up吓 推吓 post
前排鐘意咗一隊二人唱作組合，都係SONY嘅，叫 Yoasobi

希望有一日22/7音驚會Cover佢地D歌

我天城人
絕對對得住個名

千春已約

希望之後有相/report

驚佢去唱完做埋千春fan

見啲人FF合唱唱K果陣
牙妹唱男聲果邊 詩唱女聲

其實我好期待牙妹同なっち着Preserved Roses

game可以幫你實現

比首skyreach阿詩

FF緊和同詩有合唱歌

鯊魚我

Urara我

....

pancake party(半夜1點)

咪同我爭麗bb

啱啱望返計算中 詩整果碗冬陰功入面果隻蛋又整得幾靚

靚但唔夾碗野我再睇焦點去左睇手仔

咁都係比小宮水咗去落蛋同豆腐

根本小宮就以為係韓國豆腐鍋？比多30分就算

佢聽電話個黑人問號feel真係似冇事前通知下打比佢

小宮唔食 等我清哂煲野

幅絢香畫出貨了

A5

ching好耐冇見

水巴就黎復活

唔好燈

比d信心同推post,下個post就開DJ阿弥陀如来

希望復出快過爆post

左女友右老婆

天城サリー？

呢個po好肉酸好唔健康
禾決定退出

88

過份左

咁我唔客氣要咗 Sally 佢

ruri尋人？

?????

上網search個名但搵唔到

（覆錯）

Leader生日快樂

本斥但大

urara復出後日日有ig/tweet睇

又放the catch組糖

希望我水復出之後都多啲糧

ok,今日我又開始貼圖

我都好多貨 得閒貼下先

麗真係9up王

平均一個鐘幾條推

日文god求大致翻譯

邊條

仲要秒回人

leader到講緊咩？我反應同urara一樣？？

見到咁多野講 安心了

たむ係只會賦予畀尊貴之人嘅稱號（？
以所有生命都係尊貴為前題，我地都係ちはるたむ同れったむ（？
總之係9up

睇片阿水隻眼好長，張圖係咪ps過嚟

相呢d野.....

支援！！！

姬友咁開心唔通有角色offer

5/21 15:00 sally sr 唔洗聽了

聽唔到唔係唔洗聽

廢青 Sally

15:00先等於佢既夜晚

可能聽日有野做呢

某會員又會發癲

心心我

3點有野做緊

左女...
講到口臭 唔講了

又成3點幾先覆仲要笑係營業

ruri 右邊面成日腫咗一舊

本身這係咁吧

今日繼續

驚貼咁快冇貨多d

我驚啲貨多到之前po咗都唔知

悠希

繼續吹.jpg

『ナナニジROOM～enjoy stay home～』明日5/22(金)20:30～配信します🌈✨今回もナナニジメンバーのお家からYouTubeライブで生配信😊💕盛り上がる企画も用意していますので皆さまお楽しみに〜🎶

配信URLはこちら💁‍♀️
youtu.be/rjl4hk1KIlA

痴撚線 前一日先通知

上次上過伏而家星期五夜晚係咪都吉左先

有冇人賭聽晚又復出

好彩毒撚唔出街

但官網有寫休養

咁又可以等下次了

千春聽日做完ROOM仲有後埸

就嚟無得上連登，可以整定line / tg group

破滅の夜は明けるのか？
どこにも避けられないよ

呢個真 雖然平時都冇街出

urara個鐵血草稿

真係諗埋曬d 9野

救命 詩可愛到

我詩

信用卡扣錢了...
到最後都係退

訓個教起身睇我麗

錯名了ching

差 D Skip 咗阿詩

點解冇左水巴?

愛奈腳

認真答你,休息緊

點忍

MK到

娜池

又食睇個款又3,4點訓

等睇今晚節目試玩可能改個19音效未

阿水唔出聲真．女神嚟，一出聲就崩壞晒個形象

個口一郁就已經崩壞，不過我好鍾意

呢度有冇人抽中左bd1 動畫event

中左都冇得去所以冇抽

收到風一車車咁中

你入唔入

又幾得意，睇果款居家生活唔知有幾多成係台本

mikami間房唔夠妖精feel，仲有一隻雀擺設都無

是旦拎幅背景圖做者

唔入爛春袋

未来はもう終わる
瓦礫に埋もれてく
このまま諦めるかい？

まっすぐなものがどこにあると言うのか？
アンバランスな真実 受け止めてよ

唔可以做順民

有緣再見

準備睇人玩傻仔game

有d悶

呢幾個禮拜都要睇玩game

咁錄影法玩到既野都好有限咪當宣傳下game lo,冇計

課課課課課

1集兩場

問題係下星期game都出，連神秘感都冇埋

重點係有冇人賭X係.......咁成個企劃先有返d爆點

Chouchou

22/7人？？

入左金

わぐりすらん 人

睇咩

就呢條,abematv game果次唔敢再睇

urara又通頂

玲奈個眼袋
係好少有近鏡高清睇定點

睇預想圖都係咁上下，高清到藝人殺手

玲奈究竟有幾鐘意呢件衫

個個樣好似十日無瞓過教咁

玲奈都係話呢排自肅先回復返正常作息，但其他夜鬼開果幾個又冇咩野

阿詩未瞓醒姐，精神果陣睇1080p好 QQ 架

urara 20:00 ig live

各位記得,絕對要去到睇阿

雖然 acg is not fuck 政治，但係好擔心就嚟 ig 都無得用

原來有 22/7，唔pause都睇唔到

呢度標咗出嚟

套戲悶撚到

不如話過埋100萬,我真係信

有 D 三星卡特訓後卡面好頹，希望見到咁多事前登錄數
之後會整好D

你地課金 咪整好d

暫時睇三星升完得私服，得4星係有表演服，真點換衫game

突然好想妳 妳會在哪裡

建議ching立個flag賭迷之X參賽者

天城人準備上水!!!

無人講琴日tiktok呀和條片嘅
支持出寫真集呀，D相靚到哭能咗
條片係咪家姐整 ? 家姐好波

玲奈生日快樂

自私J是基本

收島風呢到啲巨已經攞到玲奈嘅いいね

做一日宮瀨人了

玲奈like到twitter唔畀佢再like

れいにゃん生日快樂

我就是短髮派

日任

水巴幾時返嚟

我都見到了

肯複製貼上就有，好似係

櫻首角色歌好聽到

有落hashtag就有

今日食lunch聽到個阿姐叫我去水吧拎餐具，搞到我又諗起水巴

突然dl得

全裸待機

雖然唔知有冇人會開game post,但我照係到講算

依到算啦 好似埃媽 班尖咁
都係得一個po有人

音驚既野除左抽野同爆死都冇咩野可討論我又唔會彈22/7翻唱難聽既

ruri retweet左影之詩動畫，今集應該又有一兩句對白

聽晚27/5 19:00開服緊急生放直播

未番到歸呀

聽日罷工吧
各種意義上都應該

要靠份垃圾工賺錢睇老婆

玩得 ？
可能我教咗用數據唔dl apps，卡咗係到無dl到

聽日2:00

playstore 未見有得download?

Sor 頭先開緊工，無check到twitter
thanks bro

れいにゃん 黃絲 fced

有冇巴打可以教我點download?
隻game 好似唔比海外IP download

利申 未試過download 海外手機game

qooapp

2:00 開game 7:00生放

如果刷唔中心水4星，拎上嚟齊齊交換

7點咁早

日本果邊都20:00，差唔多啦，我應該仲未番到歸

有ニコル同絢香可以搵我

睇琴日レクニャンのゲーム部屋 笑死
懷疑哈姆太郎太深刻

b站殘體慎入

22/7應該遲d有機會上aniplex個官方radio同節目宣傳

我估

仲有大概半個鐘

大家點揀?
尼可露 定 絢香 好?

絢香姐姐

其實呢度揀人係仲乜?
唔太識日文

Ayaka

會拎到張你簡既角色既3星卡

點刷首抽

抽到小櫻4星

個combo數係正個梯頂度想點
有冇得SET位置

刷完首抽再上水

要刷到幾時呀!!!! 每次刷都要更新505 MB
刷到想死

有20抽算係咁啦，個率又唔差

我刷第三次la...

頭廿抽得丸山4星 諗緊開唔開左去算

至起碼都有一張主推先開啦

有

轉走埋個叮叮聲順耳哂

反歸再刷算 dl好耐

幾個月冇聽過水巴把聲，水巴唱歌真係好好聽
Btw AP會送張圖，但唔知係咪首首歌都唔同

我中左丸山四星
好唔好再試刷四星絢香?

Ap大佬

周年fes出崛口版/原設版卡不是夢

巴打諗住刷邊個人?

ニコル+絢香

十抽中咗兩隻四星

我中4星丸山
諗緊好唔好重刷

我要立川呀

你仲咁諗就代表要再刷

感覺除咗某幾首其他要AP唔太難
啲紅條判定好奇怪 成日斷combo

我隨緣prefect
未追過ap
仲要show埋ap時間

小櫻套4星衫麻麻地

刷撚咗兩粒半鐘 終於玩得

首Preserved Roses正撚到

我仲刷ing

今次中東條
幾時比尼可露或者絢香我呀
刷到喊啦

放棄咗抽みう直接開波算

巴打刷左邊個?

一次過二個
已經唔知刷唔刷絢香好

兩點刷到收工都未掂，番歸再繼續

千春d cover好屈，得罪講其他人係差dd

巴打仲努力刷?

冇ニコル貼絢香，死都唔開波

利伸開波後會課pack

Ching你呢個ac要唔要我剩係要Miyako就夠

駁唔到 仲要有幾首

各位記得睇直播，應該會講event

雙馬尾詩

Jed thanks
呀和同Sally都雙馬尾

leader 又食螺絲 ?

物語

咁快有合作

有冇人交換

LEADER個張戰場原

有合作卡抽

唔怪得初始4星有 D hea ，好戲在後頭

算了 直接課一課個PACK抽埋兩隻4星擺係到算

痴線，勁多 cover

真 好戲在後頭

我愛aniplex同sony

fate,sao,鬼滅,小圓..............

相棒

完了，可以去刷首抽

路過想知點樣熄咗佢開技嗰陣條線
阿妹同個大阪燒妹係咪有差別待遇，佢兩個啲cover好似特別多同正咁嘅雖然我係因為阿妹先dl

齊三推開波了

4900yen pack,值得擁有

抽咗2次10抽
咁樣開局掂唔掂

我都岩岩好一隊 不過冇麗華

巴打刷左幾多次中絢香?

玩住先 等抽戰場原

人地刷中唔要我執的

估唔到你竟然冇麗華都照開

四星最好兩隻以上吧，同有推角

第一頁個D係唔係突破左既卡面

我BGD KOKORO得兩隻4星
到時出再抽夠了反正戰場原件校服幾正

咁好
我仲諗緊刷唔刷好
我hold住左河野同柊

btw 點樣貨金?
我未試過貨金比日本game

買itunes card最方便
AN機直接信用卡

最主要係頭廿抽三隻4星 都廢事再刷

thx
同埋想問點綁定帳號?

小弟唔太識日文

河野同柊係咪你推角先，唔係既咪至少刷到有先
橫掂4星你入去課pack實有2隻

課金唔想煩咪上網買日本itune 卡，直接入code

點解隻遊戲咁似班尖

我廿抽兩隻
中河野同柊

再刷唔知有冇機中兩隻

河野係
但柊唔係

咁睇你博唔博必得果兩隻lo

似到十足
連轉地圖解小故事加經都一樣
我覺得嗰介面緊係柒柒地咁
唔知喺咪介面太簡單

你地個個都最少三隻4星開局

啲歌幾好聽同幾多Cover，但打擊感好似爭少少

28/5 17:00 urara SR 19:00 千春SR

5點聽唔到了sosad

隻GAME係咪同一間公司出D制一模一樣 係換左顏色

聽urara講完一言驚醒夢中人

東条悠希-》渡边明夫-〉物語合作
ニコル-》深崎暮人-〉不起眼合作

指日可待

唔係 craftegg 去左整初音

應該唔係
班尖啲打擊感同判定好好多
呢隻驚啲flick note 判定

想中隻絢香+是但4星算

typemoon、京都、鍊金工房

絢香+求其一隻4星我洗走左好多個

你有絢香比我呀

你要絢香加咩
睇下我會唔會刷到

係囉中絢香個時又得一隻4星

ニコル.
我知機率好低

你刷唔刷倒絢香?

咁多 ayaka 推
仲以為呢到 Leader推 最多

幾耐無試過刷首抽 刷完起身就玩咗半日

神奇嘅bug
不愧係妖精
人哋上限30，你就可以32

絢音+都+茜有無巴打要

絢香*

每突破咗一次就會加2lv
你當fgo 寶1-寶5咁

自膠
突破係自動架？
我以為要好似fgo咁「食」咗先升上去

仲刷緊

突然好多人

熱鬧咪好 希望keep到一排

希望各位有興趣可以睇下post頭簡介

搬運完畢

發覺自己真係忍到手零課

而家忍到,物語忍唔忍到?

笑撚死人咩

到時先算了 反正我櫻茜推好安全

收到風條友5突咗櫻同あかね

鳩估下剩底ge五隻solo
君の知らない物語:千春
staple stable: 詩
帰り道: Ruri/ Sally 其中一個on9
marshmallow justice: Sally/ なっち
Ambivalent World: 和

想問你地柒完未

佢地有幾個有係自己twitter有講自己唱邊首
帰り道係sally
marshmallow justice係ruri

終於開得局了
估唔到第一日就OK ，仲以為要刷幾日

仲有 君の知らない物語 係 千春

原來純都講左marshmallow justice

隻閪game垃圾到撳個制都delay

我啱啱瞓醒
巴打有冇keep低?

刷倒咩人?

Thank you Bro...
我刷到瞓左

感覺隻驚都送幾多石吓
開局一隻4星刷下就刷咗成隊4星出嚟

你運氣唔錯!

6定7次10連出4張
運氣好似麻麻

6% 4星好良心
客家邦夢限先6%

自己玩la
好靚呀

刷緊首抽,唔知點解清除資料就會卡logging,要重新down過

隻驚一出 好多未見過既名

我係咪你指ge "好多未見過既名"之一?

就係靚先放上嚟
一日未出千春我都唔會停㗎

我見百度有人做買賣, 有人賺左唔少錢, RMB3000 都有

隻game未出懶得留言啫
年頭入坑之後就一早補晒計算中同預想圖

證明隻game可以吸粉

推邊個

瞓得

點解個combo數 遮住咗個譜面

可以較左邊show

事實證明千春（愛美個妹）係22/7其中一個賣點
雖然我都係咁樣入坑

你貨金玩?

唔該

課金正on9

自豪嘅DD
不過隻垃圾game迫我揀，我諗咗好耐揀咗都

應該得返我單推清泉...

仆街死未

「純真係好煩 想轉做yuki BB」？

我淨係嚟聽阿妹啲歌，脫akb嗰陣發過誓一蚊都唔會再俾肥秋賺

世上有邊個男人唔會嫌自己老婆煩

阿妹影響力真係咁大

我諗22/7 fans入面隨時有一兩、甚至幾成人係BGD過嚟

阿妹有努力過 再加埋唔小心比人發現兩個關係
Btw d cover

首Preserved Roses

其實係咪等物語出左先刷首抽好d 反正而家都係普池

其實係

係影響大就一早多fans了

Sally twitter 笑咗
「Sakura is a literal angel 」
動畫就係，計算中混沌惡

下個post要加埋game係post頭了

るり首センチメンタルクライシス 好似原唱

我單推

冇睇大半日就170幾個新留言

尋日出手遊 就po呢張吧

太好了，個post有番d真人相睇下

唔大改編曲已經要先好評

首抽試過兩次中4隻4星但都未中過miu

咁不如等合作先刷啦

第一次event應該有卡吧

咪刷合作みう好過，又有常駐既抽

我岩岩刷到個5隻4星+1隻重複4星
但係無千春

物語系列合作miu好靚
但手癢已經開咗局玩了，懶 廢事再刷

已經算多fans
據觀察呢到最多leader推

呢到其實幾平均，但總括我都相信係和fans多d.....

之前好似睇過啲台仔統計阿和推好似佔一半以上
我相信依度應該好多人都dd埋阿和

帆風千春=水樹接班人
不服來辯

不過好多歌係上松作
要留返比aiai唱

斷咗combo但冇miss姐係點

反和

我琴晚都試過都係呢首

btw新人報到,,推leader

打多幾次就過咗
完全唔知咩事

第一首2.幾難度無咩好講，輕鬆過
Ignite 多得依隻驚啲slide判定咁怪
要再熟下譜面先得

怪物就應該真係ap唔到
Fc都要練下

以前冇玩開音遊
完全跟唔倒d beat
剩係玩得easy

慢慢打個手感

阿和tiktok條條片都好香
感激阿和家姐

等緊下篇blog又派彩

完全無玩開覺得難好正常
唔洗咁介意

我玩左大概40場
一個A都冇
最好嗰次差一個就all perfect有A

ranking高分就自然有,,唔洗咁介意

高分要高星隊員,,岩岩出咁小卡好正常

我仲以為係我玩得差
原來同隊員有關

從來未玩過音game +1
之前第一次生放見似BGD
就走左去down BGD練手
由normal、hard開始慢慢練上去
玩咗一個月可以唔帶奶卡穩定玩到expert 23-25中下
expert 25中上-26可以勉強clear
(大概相當於22/7 expert 4.x？)
自問節奏感係唔錯，所以一個月就上到手未必有參考價值
但係音game慢慢玩得多真係可以感受進步
加油

feel到又中我

玩得好唔好睇perfect、great同great以下嘅比例就ok
個人經驗玩某一難度
有時大意miss一兩個，great唔會太多
其實就可以試下一個難度
新手暫時唔使強求full combo、all perfect
最重要係搵手感、熟下常見譜形

係
仲有場地d setting都會加分
唔好問我點解咁清楚絕對唔係因為我本身坑開班尖

asl收皮

千春唱夜驅 ，正到哭撚咗

幾時教我點番言

留言

我冇份去，開心

依到係咪個個ching都有join fc
400羊睇哂咁多個
真係抵到爛

其實冇咩野睇最大作用應該都係用黎優先抽live

有相有片都抵番哂
btw想睇佢地vtuber d片係咪都要去番b站搵熟肉

就算b站都應該唔齊熟肉，vtuber果part我冇點追開

正在講
唔洗抽了

但好似話延期咋wo?

「アニメロサマーライブ2020 -COLORS-」は繰り越し公演として、2021年8月27日(金)~29日(日)開催を目指し、再始動いたします。（埼玉県内の会場にて現在調整中です）

唔識日文
係咪改到2021先開

出年要簽證先入到境

依家都要
隨時2021出唔到境

依家淨係比國民同居民入境
以我所知好似係

好

牙妹抖音係咪用家姐枝mic錄

隻音樂時間d活動兩日一個咁chur既

開得半粒鐘，應該都係講下game多

第一個應該當熱身

仲要好似有月間排行榜 大家加油

google引繼唔到
有冇朋友識整

各位不如去聽urara唱歌先

有聽既唔洗理我

更新

我係高辻人呀hi

改名未

原來asl又更新左出演名單
不過冇22/7

冇架啦今年

唔好有了，幫我慳下，做自己專場咪算

收皮未

我係高辻人啊屌

覺得阿妹應該聽緊等住開

29/5 7:30

今次SR一個鐘都冇
食完個飯返黎就完咗

晏晝更新完
紅條好似易滑左咁
係咪錯覺

唔係錯覺, 係真係易滑左!

有冇巴打開game嘅now loading load好撚耐

都係咁鳩
由其啲多連續Z字既位

Same here!

我以為電話慢
用ipad pro都係咁
大家都係咁即係game問題

垃圾game

仲有ingame啲制禁完有delay先識反應
比如轉map個啲

啱啱試咗新歌開頭同最尾條紅條
可以好似班尖咁hold 住中間
我記得更新前好似唔得？

仲以為我手機問題

屌拿星等佢fix完多人房先打多人
揀完歌load入去又有機會彈
打歌打到最尾又有機會彈

hang 咗喺度

打muzui都係咁
最主要係打擊反應唔夠強,,打左/perfect左除左有聲唔係好覺

想問下各位巴打啲覺醒結晶邊度攞
差兩粒

要靠打歌d報酬跌/貼紙換

報酬勁低機率

所以要3火1場,,,咁樣跌左都x3,,唔洗咁肉赤跌左但係得1火

試左好多場ex muzui,,再較過下setting

發現將note大小個到較到80%
個感覺d判定會無咁鳩

大家可以試下,,唔保證work,但我由死slide死到20幾miss變到可以1bad

隻game幾點喺新一日?

覺醒前：

覺醒後

點睇都覺醒前正啲
隻game真係一邊玩一邊屌
有愛都唔撚掂

算啦比d時間,,先岩岩出第2日

下次4星會更好

HKT 0300

"3火"係指咩?

sorry打慣班尖叫開火

你臨入live前,,start制左邊有個boost,,個個就係你既體力條
用1個boost就完場經驗同報酬計4倍,2個就6倍,3個就8倍

隻game啲code

唔明

隔離BanG Dream!啲code嚟

冇玩過"BanG Dream!"唔知

後面好似有人解番畫話係test file
但比人周到都幾柒

(仲要ui又似,又係同一間廠整

係同一間整咩?

兩隻個title畫面都有criware
但係咪全力負責就唔知,,22/7我搵唔到source講邊間廠整

咦sorry,,,22/7應該係間叫H.A.N.D既野整
如果唔係同一間整仲衰,,抄到咁足

應該一間係H.A.N.D
一間係Craft Egg
但係點解會攞到啲code嚟抄

應該買咗版權?
無理由咁張揚

有整GAME技術既IT狗要拆SOURCE CODE應該唔難????
IT野我唔係好熟睇下其他人解答

所以CRIWARE淨係負責2D LIVE/3D 模組協力???

睇木谷DADDY黎緊點回應了
不過似會當睇唔到多

唔知有無WOW,,裡面有部分台灣人打左D AP既色紙出黎SHARE

"有整GAME技術既IT狗要拆SOURCE CODE應該唔難????"
我唔係IT狗,但我知唔太難拆

應該都要睇番CE個邊加密成點

如果真係拆出嚟
會唔會俾人告到仆街

等緊牙妹由肥秋手上回歸家姐懷抱

就算唔睇咩code
成個介面 系統咁似
班尖個邊點會唔出聲
應該買咗個版權啦

如果木谷daddy唔出聲就應該得番依個可能

由隻GAME第一張情報圖出黎 已經個個覺得似

睇嚟今星期又可以爆post

準備定水巴圖收尾先

早晨 終於到星期五

呢張感覺上係咪post過

係咩 我好似冇po過

次次save先先發現一早有
水巴幾時出新圖

呢個post成功集氣，下個post繼續

通常除非你可以明確指出邊段source code係抄
否則都唔一定告得入
而且我覺得木谷高明都未必想同sony開戰
講真抄考喺呢行其實好常見 冇咩好屌
只可以話佢抄得肉酸又冇誠意
仲要遊戲體驗輸人九條街 唉

班尖嗰邊我都有玩，我記得嗰邊好似二百幾首ap呢邊全ap
班尖嗰邊打起上黎爽好多
呢邊就一路打一路屌
除咗因為推227之外我完全睇唔到有咩原因要玩
玩ナナオン同食屎冇咩分別
要賺錢都唔係咁樣消費啲fans

利申：IT狗但唔係做game

同班尖比係差左d，但又未至到食屎既

有咁多cover又有合作算係咁啦
我反而唯一唔滿意係d卡圖，希望之後再華麗d

我就是22/7打手，果斷課金

歌方面一直都冇問題
我係屌緊UX 同 UI
仲有就係將みやーこ出貨率加到上50%就最好

還好啦 要講班尖唔係fans好地地都唔會玩啦
如果你講因為有cover
22/7依邊都有 更何況依邊有sony music同a+
同班尖個邊比 依邊cover應該會多好多（遲d)
淨係有千春版preserved roses 值回票價了

講live兩邊走唔同路線 一邊band一邊idol
吸引對象都唔同 你睇返的話
其實冇乜邊隻idol向音game係正常
依隻算係偶像界最好個一兩隻

同埋要講 武士道自己隻d4dj唔搵craftegg整
都係柒下柒下咁
Craftegg就走左去整初音

初音果隻真係靚到.....但我冇時間再玩了

加上佢隻game都只係想跟班尖
一開波靠cover吸人氣
某程度佢依家幾成功 你睇下幾多班尖人入左黎
只係隔離家姐隻game update左咁耐
有咩bug 咩位柒都執好哂姐

真，打ip戰sony大把貨

講真係fans既玩呢隻game應該只會開心
可以聽下佢地唱cover,配下音變相又多d工開

仲要明知水樹奈奈好多歌係上松作
即刻簡首一樣係同西川貴教唱既
但係唔係上松作既同你鬥

都未計fate sao 鬼滅 a+個堆歌

我等緊不起眼

唔洗講玩game 聽到水巴打聲我就哭能左
我只係想屌吓隻game有好多野要執
屌完咪又係照玩

水巴果兩首fate我成日打fgo俾角未呀,低星都好呀

有水巴即刻開FGO坑

我真係寧願玩隻低質版班尖
都唔想玩欅個隻欅奇蹟
純粹有隻班尖 仲要正正就係家姐隻game
有對比就有傷害

同埋有少少想講 比黎都哂氣
暫時咁多隻音game 整埋做一隻都唔夠初音鬥
除左cover個方面會贏

仲要知實有班人嫌翻唱難聽 隻角色樣衰
比你換返做v家
點鬥

CRAFT EGG
不過純講手機音驚我中意 Arcaea 多啲

講下笑完就算

希望各位以後講番22/7音樂的時間，唔好下下比較傷害自己

同埋希望近新入post既傾下三次元方面都好，雖然未必真係個個追得咁貼同冇咁多野可以講

三次元冇咩講
水巴又未出返黎
打死不做DD
BTW かなえる好正

其實手機音GAME都咁上下
不過唯一真係UI同埋 有D玩法太似班

不過COVER好聽

好耐冇見

反正有好女仔就支持
隻game垃圾又有乜所謂

諗起就有嘢想講 有冇人去啲showroom問下啲女係幾時開始配手遊啲聲

配完動畫後瓜，動畫好早配完

但係牙麗嗰陣應該係叫做休養緊

又好似係

水巴未出返嚟嘅時間 我選擇咗睇芽衣啲舊片

新手岩岩入坑想問下有咩cover好聽介紹
未開始追動畫

個人推薦麗華同都果幾首先

話哂係千春

角色揀定麗華
但係cv未睇到有邊個想推
可能要入多排坑先決定到

千春就算冇後期平時係sr到唱歌都尾機到咩咁

真
我推啲fd入坑有啲都屌到棄

我自己都屌住玩
但啲歌太好聽，本斥但正

點解可以兩姐妹唱歌都咁好聽
點跟

家姐首only my railgun
牙妹 > 家姐 不服來辯

見到好多人彈隻驚，好戥22/7唔抵

其實唔明點解Sony出隻驚要抄到咁似，仲要好抄唔抄抄班尖，明顯一定會俾人拎黎比較，而且一定差過對面，人地話哂出咗幾年，有咩缺點都改哂啦

自己玩落就覺得尚可（無玩開音驚）
本身玩得廢，只係想聽歌同抽卡，唔追求成績，所以好多人鬧嘅位無乜感覺
UI有少少慢但慣咗都OK
難度有少少奇怪，easy好似其他驚的normal咁，normal又難到hard咁，但expert對玩開的人黎講又好似唔太難

家姐>牙妹>香澄
我係咁排

Agger個排名
Btw
攞唱爛左個首黎比無咩意思

其實班尖初初出個陣都好柒，仲成日彈驚斷線
瘋狂維護
啲判定都係咁多年慢慢執番正

不過應該好多人都唔知

比啲時間佢fix下今日先開第三日

同意既
不過大家難免會有意見啦

恨左咁耐又係自己鐘意既ip

利申返唔係話千春唔好聽
同埋香澄音唔好聽
純粹本音愛美真係好屈機ml 4th live 流星群

明你意思
一講家姐一定係流星群

Btw千春最好個首我覺得係泳裝個集首歌
唔知算唔算佢角色歌？？？

係角色歌，game遲早有

班尖一開始出咪又係咁, 新game係要時間調整

係嘅
都係屌兩句姐
唔屌唔舒服
隻game明明可以做好好多

狂徒製改圖網上辱22/7手機遊戲

做手機遊戲難，在電子科技氾濫年代，推出新動漫主題手機遊戲更難！互聯網前晚開始流傳兩張極度不雅的改圖照片，當中包括疑似BANG DREAM CODING 連22/7音樂的時間的手機遊戲一同出現的照片。22/7所屬的ANIPLEX對事件感到憤怒，斥有人以電腦圖片移花接木手法，製作色情照片，是任何人都不能容忍的，予以極力譴責，並已向警方報案。本報記者 互聯網討論區前日出現兩張色情照片以及下載遊戲試玩，驟眼看來兩隻手遊戲的UI十分相似。但明眼人一看，已斷定是經移花接木製作的圖片

但係出左碟未???

因為我用spotify聽,,好似得4隻碟小左隻咁,,唔知係漏左邊隻

所以好戥佢地唔抵
如果隻game無咁似可能會少啲比較，而家喺b站見有班人係咁踩
先出咗兩日想隻game識飛咩

Feel到巴打們真係好愛呢個ip平時出新game係咁實比人彈到飛起

我就真係wfc 其他人點睇各有各玩
自己玩得開心咪得

啲歌真係好正，人設都好中自己
淨係依兩樣已經夠我撐落去

跟bd出，bd3下個月

大把HATER LA呢個世界
WFC

LBJ MESSI C朗都人話佢地廢架LA

多hater同時都可以代表多人識你了

又唔可以話係hater既
始終缺點係有

留得但咪fans，留唔低都無咩好講

死未入坑無訂到
要食現了

新入po個D推邊個

係aniplex任買架wo

5:00 なっち突發sr

點睇阿屌......

老實講
有幾何會有隻game新推出就無bug / 無缺點
連大牌game廠整家機game都有bug既時候
點解要去要求一隻手機game無bug無缺點

btw 22/7 計算中邊到有得睇

想問下邊個係家姐 牙妹 好似搵唔到有角色同姓
同埋sr係點解

一間去睇下先

角色推leader
CV 未有feel

遲啲補番啲生放可能就會有

家姐係講緊愛美，隔離班尖主角個cv
牙妹係講緊千春，因為傳佢兩個係兩姐妹傳得好勁

唔明係正常，因為係講緊中之人唔係角色

post頭幫到你

咩類型嘅囡都有
實有一個啱

showroom

你個個岩？

DD

個人覺得千春最好係計算中同都唱嗰首frozen
千春唱歌係好聽但硬係覺得少咗啲氣勢

咪屈啦

個post推得應該快過我番歸，爆左記得開post

sally真係萬能嘅對外看板娘

FF下
話唔定計算中nanaon女王戰個神秘人物係水巴

應該唔會
part 2應該喺開game 生放送之前錄好
水巴生放冇出現姐係part 2 應該都唔會有佢
而且水巴打機咁廢點做神秘人

未出game果陣我已經講緊，果陣冇人理我

出左生放咁x咪冇左驚喜

天城人得返我一個了

睇完第7,8集覺得理解者真係好撚正

x係水巴我送石又點話

望吓自己改咗咩名先啦

你都係

每人一單？

FF下唔好咩
咁通常如果個企劃係唔夠人，三四郎會自己上
今次見佢懶神秘
仲要講明係女嘅
計算中啲常駐工具人又全部男嘅
所以我覺得有機係水巴，營運懶係想搞驚喜

但為咗個驚喜而唔畀佢上生放有啲本末倒置

別柒

spot記好on9 會零零舍舍冇咗三單理解者啲歌

想送到我破產咩

點解spotify會漏左理解者隻碟
岩岩先發現原來無左依隻

係
岩岩睇完第7,8集先發現原來有隻咁正既歌

因為係緊急生放冇舖排，好似係

要記住
呢個係足足成年幾先比隱藏王牌3人組正式出道嘅糞營運
唔可以太過用常理去推

今晚唔係緊急吧

所以我咪話出左，計算中咪冇驚喜

所以希望大家多啲支持3人組
麗bb我mark jor

好在我三個入面只係睇なっち同urara

講起3人組
琴日睇巴哈先發現原來佢地比人半放置左勁耐先有角色比到佢地

究竟點捱到咁耐

moe令我見識到電波系天然黑係現實中真係存在

最強既放置係放置得黎又俾少少野你做下，有cw歌唱，有d野做下咁

佢地三個好似有諗過一齊劈炮唔撈？
唔知有冇記錯

我記得sally係sr提過自己有用quit團威脅要營運快啲比角比3人組

所以頭三單同五單single可唔可以出11人版，愈出愈多11人歌8人歌就會愈黎愈少唱，除非佢咁忍心又要3人組得個望字

係，我印象中都聽過

咁癲

我悠希bb真係好正

好撚夠薑喎唔係講笑

我激推

sally一向都係好夠薑
完完全全嘅美國人mindset
之前為咗係自己twitter可以講下政治野表下態 (支持同性平權)
又係直接同營運嘈

其實我個名係翔太

激推個稱號係點拎